有個性格好嘅老婆/女朋友保你家宅平安

娶着個差嘅日日家嘈屋閉都幾撚大鑊
普通樣性格好>>>>>超靚女性格差

點好法點差法